淫妻 Yu 同losing b 有無做過愛？

我覺得佢地無做愛，淨係開發屎眼

玩屎眼唔算做愛既話 gay佬都唔算做愛？

屌屎眼 已經係性行為